老老實實，食黃店和五大訴求有咩關係？

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回「暴動」定性
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

還是只係贖罪卷，令自己心理好過啲？

支持同路人
可以同以上五點同步進行

只食黃店 > 冇藍店 > 商界支持五大訴求

其實諗咁多把撚咩，總之邊間我入去食覺得舒服，良心又過意得去，咪入去食囉

好多人pin風向食黃店 = 唔會爭取五大訴求

以呢個logic
去完遊行爭取五大訴求之後係咪去食美心吉野家?

根本就無關係

唔係唔可以支持黃店
但其他抗爭主線都唔可以放軟手腳

因為五大訴求爭取唔到咯

樓主平時唔食飯？

一日革命要錢，黃色經濟圈都幫到手

樓主搞錯曬

黃店唔係搞五大訴求既口號，
黃店係搞一條經濟圈，係中資/藍底以外既地方，建立一個獨立經濟生態

洗支線
爭唔爭取到一件事
我都想爭取到

但同樣要洗錢我洗係同路人身上會開心啲

比我身處一個舒適圈 唔洗對住班藍絲紅底
比錢都開心啲

Exact7ly

黃圈直頭係主線啦
仲要搞大佢搞到全世界杯葛中資

保持社會熱度

支持手足，同路人

要藍店執

香港加油。真黃又好，偽黃又好，扮黃又好

係
根本無衝突

如果你咁講， 區議會投票選保長都冇乜關係

老老實實 點解樓主咁弱智